辭職後唔返工係咪吹我唔脹？

唔想補返錢比間公司，我又唔需要佢地張reference letter，人工又已經出左

係咪唔返佢都吹我唔脹

可能出律師信俾你

會告你 要賠番一個月糧